大家參加大遊行請盡情打卡

大遊行通常有不反唔怕打卡 最好瘋狂打卡 repost新聞造勢
你知香港人幾中意跟風 越多大眾做既野就吸引更多人做
淺黃打卡撚都好過坐喺屋企/去玩班港豬 起碼佢都有去現場
橫掂大遊行都係刷人數

月野兔兔其實好慘

勇武應該割和理非蓆

以後唔會再出嚟

今日一開ig返得旅行撚同黃絲/遊行撚 班港豬縮曬入老母閪到 心情特別舒暢

分化夠未呀屌你老母

五毛黎唔洗理

個個post都衝出嚟煩唔煩
人哋十次有九次都出你又做過啲咩

起下佢底都知咩料 開埋啲廢post毫無建設性
廢j絲大家咁話

老鳳嘅職責係追擊奶共狗
老鳳決定開post制裁

推

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

啱

啱又不推文

咁幫你推吓

毒撚唔用ig fb
我遊行同做咩都冇人會知

講緊有玩開ig個班

屌你仲諗住你會鼓勵吓我

咁你玩多啲ig打下卡做下文宣都好

佢係一毛狗
老鳳已經制裁緊